見此post者新一年身體健康 閤家平安

回覆者心想事成 橫財就手

不回答都祝你富貴安康

最緊要身體健康

承你貴言啊 祝樓主身體健康

多謝你
樓主新一年搵多啲 最緊要身體健康

多謝

再祝你碌鳩愈黎愈大

祝樓主身體健康 心想事成

樓主 大家咁話

大家咁話

大家工作順利，升職加人工

大家咁話啦

大家身體健康, 工作順利, 心想事成, 萬事勝意

身心健康

祝福